一個女仔成日都冇覆你係咪應該放棄

有少少衝動想block佢

just do it

你個名

Yes

GG啦重問 on9

人地都唔覆你, 你仲要BLOCK人攞個尾彩

抵啦

敢愛敢恨

其實好hurt
I know that feeling bro

佢一定係怕醜 樓主最好做主動 呢家啲女好被動 一日text成 二十句先應一句 要溝女一定要主動啲

明顯喇

正評～非常正面

搵台妹啦 屈咗港女機

一個男仔成日都唔覆你係咪應該放棄

明顯冇機啦

對比起台妹 大部份港女都係垃圾 賤過地底泥

主動開佢波就得

block佢之前 屌翻幾句先

Block
Who fucking care

你寧願佢好快覆你，但Hea到爆，話題終結 定係好耐都唔覆你？

樓主係咪hi女學霸啲friend

Go block her fuxxing ass

你可以同佢講
含撚啦臭閪港女！唔覆我

好耐但有質素

秒回 係呀/冇喎/真咩😂
真係唔知對方有心定冇心